喂，突然間一堆P排開post話捉錯鬼

家陣係咩料
唔好戴有顏色飾物
唔好戴耳機
唔係一早共識黎架咩
屌你老母咁都叫分化？

我認同要攝衫呀
咁做係保護大家
令大家唔駛心慌慌啫
唔撚係咁都要比人叫分化撚下話

1

2

3

4

我係今日其中一個被屈係鬼手足

冇撚有錯，個啲肯撚定係鬼，今日畀我哋捉到開晒槍，淆底，繼續捉

我係今日比你地整喊嘅綠帶細佬。

連個標題都咁撚似

5

6

7

唔好戴有顏色飾物
講撚到口臭

推

8

推
班P牌狗我屌你老母

9

證明班狗好驚大家真係捉到佢地班臥底狗

推

仲有好多人推佢地啲文先好笑

SDU喎
班狗梗係驚啦
人數又少

10

證明攝衫係work

果堆係打手，你可以睇埋佢哋喺連登嘅滲透率